介紹番，自由系，一班想為香港政治生態帶來改變嘅年輕人

大家好，相信今日有朋友已經睇到nowtv 對自由系既簡單報導。
我代表自由系成員向各位連登仔女同年輕人正式同大家做個簡介。

我地係，自由系．係一班有志改變香港現狀既年輕人，最初在連登相遇。
自由系名字既原由，係建基於好單純嘅訴求，就係希望香港人，可以係現有制度入面做到真正既自由自主，搵番社會應有嘅公平公義。

所以我地希望先由地區議會入手，透過取得現時「白區」嘅選區議席（白區即建制派自動當選的選區），制衝建制派係地區議會既絕對控制權。現時我地已經有幾十位來自各行各業嘅「政治素人」，正在香港各區開始服務所屬嘅社區，準備「積極考慮」參與黎緊11月既區議會選舉。
除左落區真正落區既數十位「政治素人」之外，我地團隊亦包括負責不同崗位嘅朋友，包括後勤，協調，組織，宣傳等等嘅units。

我地唔係大台，而係平台；自由系並唔能夠代表任何一位落區嘅素人
我地來自唔同地區，唔同職業，唔同年紀。
我地每個都係獨立個體，本來互不相識，但係有著同一目標，所以令我地走埋一齊。

現時距離區議會選舉只剩番不足100日，我地希望籍呢個post可以提醒番各位
黎緊11月將會係香港重要嘅一頁，我地有決心，有衝勁為香港帶來改變。

p.s.
我地同「反自動當選」完全沒有關係
我地並唔係一個組織或團體
我地唔屬任何一個現有政黨

自由系

如果大家認同我地既理念，或者想協助自己區既素人做社區活動
又或者有其他技能可以貢獻 （拍片，剪片，設計，文宣etc），歡迎聯絡相應團隊成員。
香港人加油！

1。現時已落區做地區工作的素人list
中西區：
@totallynotparanoid
灣仔：
@artytc
東區：
@jfthjbnjk
南區：
@mak_tszwun
深水埗：
@sspjessica
九龍城 :
@alec62
黃大仙 ：
@Addoilla
觀塘：
@XiJinPing1999
荃灣 :
@gobacktomars
屯門：
@TMgps
元朗：
@loseandquit
北區：
@alipoooopo
大埔：
@edojamie
西貢：
@dllmhksar
沙田：
@superman9191
葵青：
@Passermoon
離島：
@pandorahiu

2。其他崗位聯絡人

文宣design template
可以pm @yoy_h / @Cometothelord
Media support & analysis
Pm @yoy_h / @adrianlaucy
自由系宣傳
@adrianlaucy / @yoy_h / @Immi92
攝影支援
@yoy_h/ @Cometothelord

推

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

嘩

記住del晒啲野
唔好俾人dq

推！！！！！

hi

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

小心，唔好比人有籍口DQ

盡做啦

盡量小心

推一推

push

【8.11 被捕者】北角社區主任仇栩欣 已踢保獲釋 仍然留醫

香港人加油。

係咪同時應該起另一支偽紅軍𠝹對面票？

出左院好耐喇

冇咁既人力

老實講，洗唔洗籌錢比你地？
選舉按金，傳單，海報，旗，乜都係錢，要早d做準備

tui

雖然少左人，但建議自由系人保持乾淨之身先

未有計畫

會唔會加「永不原諒香港警察」落黨崗

推，加油，撐硬你地

五大訴求，缺一不可

一句講晒 9月1 入機場

黨老母咩，都話唔係黨

一定撑

樓主有冇共識唔同泛民撞票

G持

加油

有冇落區素人list?

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

一齊入機場

已協調

唔想放哂出黎，上我地facebook睇下會有答案

各有各做啦 記住自己初心就得

真心建議改改個名
唔好懶幽默玩食字

在下愚見
義工唔夠係因為候選人背景無清晰直接放出黎。
大家唔肯定自己幫緊咩人，緊係唔敢盡力幫。
候選人既然都決定左出黎，
應該清晰放曬名單，
清晰放埋背景理念政崗，
反正遲早e d資訊都要出曬街，
早d出街等人認識下咪仲好。

個名有咩問題

啱

建議你地盡早計劃或者起碼要有個時間表幾時開始要傾，問定Ｄ現任區議員有咩要注意，洗費等，傾下需要咩物資，要幾多，咩設計，邊到／點樣整（預大陸唔會運黎香港），要幾耐，要幾錢。早Ｄ籌備，Ｄ錢用唔著最多到時捐返落星火／６１２／其他就得。同埋你籌錢又要搵相關律師同會計師依Ｄ幫手處理過程／後續等問題。

同後希望可以比個參考你地，打算參選既人又未見光既，經你認證係同路人後，最好刪哂fb，ig或其他社交媒體同政治有關既野，以免被DQ

老漢持久推

唔好意思，i mean未有計畫既意思係未有計畫籌錢， 地區工作已on going

咪即係傘兵2.0

立法會總票係贏

大家區議會出來投啦屌

好多村一半選民都冇投票嫁

擺明係前無古人既做法

投票率高我地就贏到

Push

呢個係幾千人公投出黎結果，我地都控制唔到

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

沙田區TG ID 錯左？

自己覺得表面上唔好同連登扯上關係比較好
u never know what reason they use to DQ you

沙田區立會泛民得票係多過建制，但區會有好多區都係公民力量自動當選，揀都冇得揀

放個list寫投身服務社區既人咪得

沙田本身都清泉，ok啦

其實有幾多人唔知而家唔可以直接講參選，講左會計選舉經費，對素人非常不利，所以講嚟講去都係積極考慮。

自由閪

支持，最怕係好似突然多左好多人岀黎界票。

唔係選民DQ你 係個19政府

請參考
律政司想DQ準執業律師 唔撚係呀嘛

觀塘：
@XiJinPing1999

推下

唔係咁易架 葉c fu

識野

係，無計

加油，今次區議會的確需要給保皇黨來一個迎頭痛擊！

這是必須的

Keep 住團火
支持

要小心唔好俾人有機dq

有幾難

講小心啲咪得

好正呢隻豬

thanks，like左fb未

你地邊到嚟？

支持

呢度

all

逮議主攻建制派自動當選嘅區 💪💪

點處理界票問題
點分邊個係自由系/定係建制青年軍

歡迎inbox fb

我覺得有兩個問題
- 過分強調素人
- 缺乏政黨式的紀律/政綱
兩樣加埋=at best 曇花一現

1. 咁係素人就係素人啦，擺明無經驗
2. 我地唔係政黨，自由發揮

我就係知你地唔係政黨，呢種反政黨潔癖會帶黎道德快感同短期號召力但難以持久

又唔完全係，你當我地做緊project, 唔係全無規矩同分工

搞抗爭時，兄弟爬山八仙過海無大台既哲學係可以的

但宜家你地參選即係參政，政治目的就係要說服選民。我當然明白你地揀既鬆散平台方式容易過組黨，但其實你地迴避緊挑戰，連“說服黨內同志”既第一步都唔踏出

anyway 祝好運

thanks

乜撚都唔識
不過需要義工請出聲

畀票問題 各位巴絲都想知

fb見到有人開始質疑素人係咪鬼係咪假扮呃選票，你哋要諗定點解釋，否則嚟緊大把五毛玩分化

唔撚推 年輕政治新血 推左先講野

自由系? 以連登仔之名呃選票

每個區區政唔同既 夾硬拉埋都冇synergy

推！！

放係處，一陣比人有借口DQ？
更係唔好

佢地自己唔放，被人放上黎咪無問題。
你地自己放上fb就夠。

人地post佢地資料去邊佢地控制唔到。